聽講港警開微博係第一步，下一步就著套制服上非誠勿擾招親，再上我司歌手、最強大腦

商演，實彈射擊表演

有個新諗法
約一日出黎 928 929 又好
全港人拎住輕汽球 約埋喺維港 汽球上面印有自由民主 五大訴求等字眼 一齊放上天比外媒影住 有冇得諗？

黨呢排經濟唔掂，正頭痕緊點樣轉移經濟矛盾焦點，正好發現左包新condom仲唔好好用咩

其實真係好反智
Facebook Twitter唔歡迎佢地就走去Webio求溫暖
怨婦咁款

造神係牠們一貫既宣傳技倆，古有雷鋒，今有雷PO

如果我有無限手套，實清走晒香港班垃圾警察

「我司歌手」？你用乜嘢輸入法？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

岩架啦，體驗下大灣區文化，遲下都要送佢地d仔女去讀書

其實佢地都幾可悲
做狗做到要去鄰國講支那話先有人支持佢地
到底有冇尊嚴

上最強大腦就岩啦

好難得有個腦可以放咁撚多屎

實俾人笑返轉頭

好似睇過有黑警上非誠勿擾
最後仲拖走條囡添

囡：解放軍70年都未統一到台灣，而家有港警，統一美國都有希望啦，第時我哋一齊住長島沙灘🏖️

之後再組團防暴少年團

有無限手套仲淨係清警察？

最後三萬人移師中國大陸 香港從此和平了

9吹同圍爐啫。有幾多個會上去？

大陸人一有錢就走，自己唔走都送仔女走，有幾反智先會唔自已衝上去食屎。